 21:46,  4 марта 2019
Появилось видео изсожженного последнего оплота ИГ
ВВС международной коалиции во главе с США ударили по городу Багуз на юго-востоке сирийской провинции Дейр-эз-Зор. Кадры появились в Twitter.В описании видео говорится о десятках сожженных трупов, найденных после удара по больнице.Материалы по теме00:01 — 23 февраляКонец халифатаЖители последнего клочка «Исламского государства» едят землю и готовятся к поражениюКак передает агентство SANA, число жертв среди местного населения, а также информация о разрушениях в настоящий момент устанавливаются. Предполагается, что во время удара использовались бомбы с белым фосфором.Ранее, 28 февраля, сообщалось, что в сирийском городе Багуз нашли массовое захоронение с десятками человеческих останков. Братскую могилу обнаружили на территории, недавно захваченной у членов террористической группировки «Исламское государство» (ИГ, запрещена в России).Багуз — последний город в долине Евфрата, который частично контролируется боевиками ИГ. 
